點樣可以殺唒屋企啲曱甴

呢排屋企多左好多小強 一開廚房燈四 五隻走岀黎
神獸都食唔唒 有乜方法可以收佢地皮

Lm